以前見到忍屎post會笑到gap gap聲

我而家好撚後悔